身邊每一個人都像過客

就如過眼雲煙～～

《大時代過客》

盼望各位珍惜眼前人

諗起都灰

唔諗就唔會灰

我都覺 好似個個熟左一陣變返陌生人

好中意依首歌

人愈大愈勢利